其實香港向廣東省租一塊空地99年，鐵路一站直落香港問題解決曬？

租一個香港人自治社區比香港，只限香港人出入，鐵路一站直通，
雙方都有利，每年雙方得益億億聲計

Yy完

掉番轉
香港租借車站同路軌段俾大陸
大陸俾番錢香港

ON

一開始就無撚起

依家叫拿屎上身,

拆左佢, 完

佢會唔會畀你租，陳雲都講過類似concept,特別係有排梁振英搞咩前海工業區，但諗都諗到，支那邊會畀你擴張

邊有可能俾你租
香港係蛆國一部份
自己人無租呢回事

香港幾多地，唔捨得用姐

澳門唔係都有租地咩

yy你老母

同意，依家個發展係擺明要削香港地位

Y咩Y, Y你老母

Yy lam?

咩係yy